[好多大戰]2018-19 LIHKG香港女神總會盃第二圈抽籤結果暨比賽日期公佈

抽籤片段

第二圈共24場賽事將於11月17及18日兩天舉行
*(超)=該女神今季於超聯作賽 (冠)=該女神今季於冠聯作賽
(甲)=該女神今季於甲組作賽 (乙)=該女神今季於乙組作賽
(非)=該女神今季未於任何聯賽中作賽

2018-11-17 凌晨十二點開始,每兩分鐘開賽一場
陳靜(非)vs劉穎鏇(冠)
陳自瑤(甲)vs衛詩雅(乙)
趙希洛(非)vs莊錠欣(冠)
鄭宇澄(乙)vs譚凱琪(非)
李蔓瑩(非)vs陳庭欣(冠)
陳敏(甲)vs林穎彤(乙)
陳煒(冠)vs朱智賢(甲)
黃心穎(冠)vs何依婷(乙)
龔嘉欣(乙)vs陳潔玲(甲)
湯唯(非)vs王敏奕(甲)
孫慧雪(冠)vs陳華鑫(乙)
劉佩玥(甲)vs趙慧珊@SG(冠)

2018-11-18 凌晨十二點開始,每兩分鐘開賽一場
陳嘉倩(超)vs岑麗香(冠)
姚子羚(甲)vs鄺潔楹(乙)
陳嘉靖(非)vs林泳淘(冠)
林凱恩(乙)vs黃翠如(冠)
彭慧中(冠)vs袁澧林(冠)
黃智雯(冠)vs呂慧儀(非)
李施嬅(冠)vs陳穎欣@SG(超)
朱晨麗(冠)vs楊偲泳(非)
吳嘉熙@SG(甲)vs何超蓮(乙)
曾淑雅(非)vs陳嘉寶(冠)
游蕙禎(冠)vs湯怡(冠)
周秀娜(非)vs湯洛雯(甲)

希望巴絲們到時踴躍參與

陳靜

推